再次重申 無一個黑警係無辜

見到有人覺得今日經過警總嗌黑警有問題
宜家再重申一次 無一個黑警係無辜
上頭叫你開槍 你可以唔開
你要開 你可以射唔中
你唔係做射果個 你可以出黎指責割席
你唔夠膽做非其非果個 你可以退出警隊恥與為伍
但係事到如今都無聽到有黑警辭職、道歉、割席
咁即係代表d乜呀？
無一個黑警係無辜！

無一個黑警係無辜，班狗仲係想咬人

不是不報 時晨未到

推